連登仔又包庇五毛關及其打手係cc台開非事時貼，連仔又扮睇唔到？

請大家立刻抵制未來撚阿廢

連仔，平時五毛關投訴就即刻做野，做五毛真係有特權架。

由佢喺連登搞臭本土派個朵囉

五毛關個目的就係要攪臭本土，我踢爆佢，佢team五毛先不斷攪鳩我

[大 家 要 堅 持]「港獨派」青年的政治情緒及對未來的看法

五毛關又係時時台打飛機又唔見連仔做野？

Ys

五毛關又係cc台推自己d 打飛機貼，連登仔又扮睇唔到